[Eddy 吹水台] 28/3 吹水 / 打機 (A Way Out)

今日2200 開

呢個台 可以話係一個半電台
點叫半電台？就係經常黑MON 但間中又有啲嘢睇吓咁
今日會打吓A Way Out 玩咩唔緊要 最緊要有計傾

EDDY台:
過份投入打機 鳩UP 鳩叫 都係呢個台嘅特色

固定 :逢星期三 及 六/日 夜晚十點 2200 開
非固定: 隨時突發開台

另外仲有BACKUP + 精華CHANNEL 得閒埋嚟睇吓啦